返工有個大叔咁講 駁唔到

差佬都冇撚用嘅
由得啲暴徒响理工入面玩
玩死條紅隧
搞到阿叔我返工日日遲到
俾我就衝入去捉晒佢哋出嚟打啦

而家你哋班暴徒犯咗事
監就坐硬㗎啦
有咩資格談判呀

嗰個曾鈺成
竟然幫班暴徒同差佬傾
民建聯又唔出嚟反對喎
成班都唔知係咪收咗美國錢
定一早同美國傾好唔使制裁

總之成個政府同林鄭個閪女人都on撚99
搞到一鑊粥咁
阻住啲打工仔揾食
好心唔識搞就一早唔好搞咁多嘢啦

好似又幾有道理喎

林鄭都係聽中共order

無示威就無差佬，你明唔明？

有撚道理嘛，除左阻人搵食之外。
話鳩之你人道災難，最緊要唔拒佢搵食。

同佢講都晒條啦
示威者犯法要拉，既警察犯法又點?
警察唔代表法律架老友

有撚道理咩，除左阻人搵食之外。
話鳩之你人道災難，最緊要唔阻佢搵食。

同佢講都晒氣啦
示威者犯法要拉，咁警察犯法又點?
警察唔代表法律架老友

坐監？有證據證明係暴徒先算啦

【新款自殺方法】

其實好易駁，你咁都駁唔到真係你水準低
冇政府既仆街施政同黑警濫暴
示威者根本唔改用暴力抗爭
再者示威者犯法都被你地告暴動
咁黑警犯法又有冇被人告?

曲線叫人咪投淫賤聯

無差佬阻住,政府就好快跪低,就再唔會有示威者,你又明唔明呀?

鬼唔知阿媽係女人？廢老聽得明先得架，on99

理念同豬一樣，最緊要係食！
但豬好啲，豬唔駛返工！！

叫佢去投票啦！

麻煩連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！